<resources>
    <string name="app_name">Praktikum 6</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="description">Desc</string>
    <string name="tampil_list">Tampil List</string>
    <string name="tampil_grid">Tampil Grid</string>
    <string name="tampil_card_view">Tampil CardView</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Wisata Pagubugan</item>
        <item>The Village Purwokerto</item>
        <item>Hutan Pinus Limpakuwus</item>
        <item>Telaga Sunyi</item>
        <item>Pancuran Pitu</item>
        <item>Baturagung</item>
        <item>Museum Jenderal Soedirman</item>
        <item>Museum Bank Rakyat Indonesia</item>
        <item>Caping Park</item>
        <item>Bukit Tranggulasih</item>
        <item>Bukit Watumeja</item>
        <item>Bumi Perkemahan Baturraden</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>
            Berada di lereng Gunung Slamet, wisata Pagubugan akan membawa Anda merasakan betapa
            tenang dan nyamannya berada di tengah persawahan dan bermain air di sungai. Eduwisata yang berada
            di Desa Melung ini memiliki berbagai spot wisata menarik yang akan memanjakan Anda. Mulai dari trek
            jogging, outbond, camping ground, sawah pelangi, taman kelinci, berbagai spot foto keren dan juga
            Grujugan Bengkok.Di Grujugan Bengkok ini Anda bisa mandi sepuasnya dan airnya sangat jernih, lho!
            Selain itu lintasan grujugan ini juga panjang, melewati persawahan dan tidak dalam, sehingga aman buat
            si kecil. Selain itu ada juga wisata bercocok tanam bagi anak paud, TK maupun SD yang berkunjung. Dan
            yang terbaru ada kolam renang di tengah persawahan yang aman untuk anak-anak
        </item>
        <item>
            Berlokasi tak terlalu jauh dengan pusat kota Purwokerto, The Village hadir dengan gaya unik
            khas perkampungan Eropa. Bangunan tinggi besar menyerupai kastil dengan dinding bata langsung
            mencuri perhatian begitu melangkahkan kaki ke sini. Ada beragam aktivitas yang bisa Anda lakukan di
            sini: naik perahu mengitari kanal buatan di sekitar taman rekreasi, memberi makan aneka binatang
            (burung, kelinci, sapi, domba), menunggang kuda, foto-foto dengan kostum Belanda, dan masih banyak lagi!
        </item>
        <item>
            Hutan Pinus Limpakuwus merupakan satu wisata alam yang berada di lereng selatan Gunung Slamet dan berada di ketinggian sekitar 700 mdpl.
            Tepatnya di Desa Limpakuwus, Kecamatan Sumbang, Banyumas, Jawa Tengah. Suasana yang syahdu dengan panorama alam yang memukau,
            membuat Hutan Pinus Limpakuwus bisa jadi pilihan wisata ketika berkunjung ke Banyumas.
        </item>
        <item>
            Nama wisata di Purwokerto ini ternyata memiliki asal usul. Konon, Telaga Sunyi sering dijadikan tempat untuk bertapa atau menyendiri. Tujuannya tidak lain untuk mencari ketenangan batin dan memburu ilmu kanuragan. Dari situlah nama tersebut bergema hingga saat ini. Sesuai dengan namanya, destinasi yang berlokasi sekitar 2,8 Km dari lokasi wisata Baturaden ini memang menawarkan keindahan di kesunyian.
            Cocok untuk Teman Traveler yang ingin menghilangkan penat. Apalagi mengingat tiket masuknya yang terjangkau, yaitu Rp13.000/orang. Sementara parkirnya Rp3.000/motor dan Rp5.000/mobil
        </item>
        <item>
            Sesuai dengan namanya, total terdapat tujuh pancuran tempat air mengalir dari sumbernya. Pitu adalah kata dalam bahasa Jawa yang memiliki arti tujuh. Air yang mengalir dari ketujuh pancuran itu semuanya hangat. Lokasi Pancuran Pitu Baturraden ini memang berada di sisi selatan Gunung Slamet dengan ketinggian 3.428 meter di atas permukaan laut (mdpl) yang menjadikannya sebagai gunung tertinggi di Jawa Tengah.
        </item>
        <item>
            Batur Agung menyuguhkan kawasan wisata di Banyumas yang lengkap seperti halnya yang ada di Baturraden. Destinasi ini juga cocok untuk semua kalangan, baik muda ataupun tua sehingga bisa untuk wisata keluarga atau wisata asik ala kids zaman now. Tempat wisata Batur Agung memiliki konsep wisata alam yang indah. Kesejukan udara tidak perlu diragukan lagi karena berada dekat Gunung Slamet. Di tempat ini para pengunjung bisa menikmati berbagai permainan seru seperti ATV, Flying Fox, arung jeram, waterpark, kebun buah, kereta mini, bahkan ada juga situs purbakala. Penasaran ingin mengunjungi tempat ini? Berikut ini informasi lengkapnya yang berhasil kami rangkum dari berbagai sumber dan pengalaman.
        </item>
        <item>
            Monumen dan sekaligus Museum Panglima Besar Jenderal Soedirman merupakan salah satu obyek wisata sejarah di Purwokerto. Lokasinya tepat di sebelah timur jembatan Sungai Logawa yang menjadi pintu masuk Kota Purwokerto dari arah barat. Monumen ini memiliki dua lantai yang pada lantai bawah menceritakan sejarah perjuangan Panglima Besar Jenderal Sudirman saat merebut Yogyakarta kembali sebagai Ibukota Indonesia (pada saat itu) dari Kolonial Belanda. Dan pada lantai dua terdapat patung Jenderal Soedirman duduk diatas kuda, patung ini terbuat dari bahan perunggu seberat 5,5 ton dan tinggi 4,5 meter.
        </item>
        <item>
            Di Museum BRI Purwokerto, banyak sekali koleksi barang dan peralatan yang dulunya dipakai untuk operasional Bank BRI seperti mesin pembukuan dari berbagai merk, pesawat telepon, peti besi, lemari besi, mesin penghitung uang dan lainnya. Ada juga koleksi uang kertas dan koin lama dari berbagai negara. Ada juga koleksi pakaian dan aksesoris milik RA Wiryaatmadja, diorama dengan berbagai suasana bank, pasar dan lainnya di jaman dahulu.
        </item>
        <item>
            Di Caping Park, jembatan kaca dengan lebar 2,5 meter dan panjang 17 meter ini menjadi spot berfoto yang keren. Jembatan yang baru diresmikan pada Juni lalu ini langsung mendapat sambutan hangat dari mereka yang suka berfoto.
            Menurut pengelola, jembatan kaca mampu menahan beban hingga satu ton. Walau mampu menahan beban yang berat, kamu harus tetap berhati-hati di sana. Pengelola bahkan menyiapkan alas kaki khusus untuk pengunjung yang pengin melintasi jembatan ini.
        </item>
        <item>
            Wisata Bukit Tranggulasih sedang menjadi primadona pembicaraan dikalangan masyarakat Kota Purwokerto dan sekitarnya terutama di pertengahan 2015 lalu.  Bukit yang berada di komplek lereng Gunung Slamet, tepatnya berada di Desa Windujaya Kecamatan Kedung Banteng, Kabupaten Banyumas.
        </item>
        <item>
            Untuk menuju puncak bukit di atas lembah Serayu ini membutuhkan perjalanan melintasi dua jalur. Jalur pertama mulai dari tepi jalan Kecamatan Patikraja-Kebasen dan jalur kedua melalui Desa Gambarsari, Kecamatan Kebasen. Apabila melalui rute pertama, setiap pengunjung harus berjalan kaki dengan jalan setapak yang menanjak. Namun, tempat parkir kendaraan relatif lebih dekat karena berada di tepi jalan raya.
        </item>
        <item>
            Bumi Perkemahan Baturaden memiliki nuansa kesejukan yang sangat dirindukan banyak orang yang tinggal di perkotaan. Tempat ini sangat sejuk dan bebas dari segala jenis pencemaran udara seperti asap knalpot atau panasnya udara pabrik. Selain bersama teman, Anda juga bisa mengunjungi tempat ini bersama keluarga. Bumi Perkemahan Baturaden ini terletak dekat dengan gunung Slamet, sehingga hawa sejuknya bisa kita nikmati di sini. Untuk melakukan penjelajahan di kawasan yang dikembangkan oleh Perum Perhutani ini, maka sebaiknya Anda menyiapkan segala sesuatunya.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="data_photo">
        <item>
            https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/18-1-by-@miftakhulmukhasin-@hengki_pamungkas-740x294.jpg
        </item>
        <item>
            https://jadwaltravel.com/wp-content/uploads/2019/07/Harga-Tiket-The-Village-Purwokerto.jpg
        </item>
        <item>
            https://img.inews.co.id/media/822/files/inews_new/2019/08/03/Limpakuwus.jpg
        </item>
        <item>
            https://www.goodnewsfromindonesia.id/uploads/post/large-telaga-sunyi-by-eerhum-4e9d08e8c87ee7f45ed62f2edc35e68f.jpg
        </item>
        <item>
            https://siuntung.com/wp-content/uploads/2018/11/Pancuran-Telu-Baturaden.jpg
        </item>
        <item>
            https://www.researchgate.net/profile/Puji_Pratiknyo/publication/320627555/figure/fig33/AS:553918188593159@1509075795268/Sriten-pond-at-southern-slope-of-the-top-Baturagung-cuesta-an-a-good-porosity-sample-Tog.png
        </item>
        <item>
            https://www.purwokertoguidance.com/wp-content/uploads/2015/07/Musium-Panglima-Besar-TNI-Jenderal-Soedirman.jpg
        </item>
        <item>
            https://www.jejakpiknik.com/wp-content/uploads/2018/06/website_22031610032956f15ec147465-630x380.jpg
        </item>
        <item>
            https://travelspromo.com/wp-content/uploads/2019/05/Caping-Park-Purwokerto-Okvanto-Cipto.jpg
        </item>
        <item>
            https://radarbanyumas.co.id/wp-content/uploads/2018/07/Puncak-Dinar-1.jpg
        </item>
        <item>
            https://1.bp.blogspot.com/-AArSrgm5m3g/XSDG8YJDh2I/AAAAAAAAPlc/oM4GhTieh5YzVQDoqNEhq7nLgsBi6Ga9ACLcBGAs/w1200-h630-p-k-no-nu/bukit-watu-meja.jpg
        </item>
        <item>
            https://dolanyok.com/wp-content/uploads/Camp-Area-qiqiandini.jpg
        </item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_detail">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>